【理性討論】被DQ要回水係咩道理？

即係我返左幾個月工，俾老細炒，要退返晒呢幾個月的人工, 的士claim錢 etc？
DQ咪DQ，回水梗係講唔通，政府係咪on99? 定法庭on9?

我地共產黨做野唔洗你教🇨🇳

呢招咪絕，等你申請哂啲錢先dq你

其實可唔可以搵勞工處幫手

佢嘅原因係話被DQ嘅議員宣誓無效

如果宣誓無效，咁佢應該從來都唔係一個「議員」

如果佢從來唔係議員，就無資格拎人工

所以要回水

利申：反共撚，純粹討論下

好似係

佢地立法會有份投既票？？重新來高？

又係

理論上係 即係今年所有佢地有份參與既議案都被當作無效

由上次兩個我都覺得有問題

真係無理由回水

你出糧比我 我做得唔好被炒

原則上仲要政府仲要賠埋通知金

係咪佢定簽嘅約寫明？